《武漢肺炎》全球名人中招List

香港🇭🇰
(運動界)
李振豪
(傳媒界)
劉竹堅

中國🇨🇳
(運動界)
武磊

日本🇯🇵
(運動界)
田嶋幸三

印度🇮🇳
(音樂界)
Kanika Kapoor

澳洲🇦🇺
(政界)
Peter Dutton

美國🇺🇸
(演藝界)
Tom Hanks
Rita Wilson
Colton Underwood
Debi Mazar
Andy Cohen
Daniel Dae Kim
Rachel Matthews
(運動界)
Donovan Mitchell
Kevin Durant
Sean Payton
Christian Wood
Marcus Smart
(政界)
Ben McAdams
Mario Diaz-Balart
Francis Suarez
Rand Paul
(音樂界)
David Bryan
Andrew Watt
Charlotte Lawrence
Lucian Grainge
(網絡界)
Arielle Charnas

加拿大🇨🇦
(政界)
Sophie Trudeau

阿根廷🇦🇷
(運動界)
Paulo Dybala

哥倫比亞🇨🇴
(運動界)
Fernando Gaviria

西班牙🇪🇸
(音樂界)
Placido Domingo
(政界)
Begoña Gómez
(運動界)
José Luis Gayà
Eliaquim Mangala
Ezequiel Garay
Lorenzo Sanz (死亡)

英國🇬🇧
(演藝界)
Idris Elba
Sabrina Dhowre Elba
Indira Varma
Linda Lusardi
(運動界)
Callum Hudson-Odoi
Mikel Arteta
(新聞界)
Fiona Phillips

意大利🇮🇹
(運動界)
Blaise Matuidi
Paolo Maldini
Daniel Maldini
Patrick Cutrone
Omar Colley
Antonino La Gumina
Fabio Depaoli
Manolo Gabbiadini
Daniele Rugani
(演藝界)
Michela Persico

法國🇫🇷
(運動界)
Rudy Gobert
Blaise Matuidi
(政界)
Michel Barnier

比利時🇧🇪
(運動界)
Marouane Fellaini

德國🇩🇪
(運動界)
Fabian Nürnberger
Luca Kilian
Jannes Horn

奧地利🇦🇹
(皇室)
Karl von Habsburg

波蘭🇵🇱
(運動界)
Bartosz Bereszynski

摩納哥🇲🇨
(皇室)
Prince Albert II

烏克蘭🇺🇦
(演藝界)
Olga Kurylenko

挪威🇳🇴
(演藝界)
Kristofer Hivju
(運動界)
Morten Thorsby

俄羅斯🇷🇺
(運動界)
Dmitry Strakhov

伊朗🇮🇷
(政界)
Masoumeh Ebtekar

非洲👩🏾‍🦲
(音樂界)
Manu Dibango
Mwana FA

支那名人特別免疫 lol

整咗成晚，有漏嘅幫手加

好想知有咩人

美國真係勁多，點解爆到咁樣都唔肯戴口罩

辛苦哂樓主

幾時先到淋奠

繼續update

求其一個出名藍絲中招都好
整幾件偽人，thx

車仔 呀袋聲稱第二日已經好返

幫推thx

有冇咁快??
咁多運動員中招，真係CLS

成廿幾個，全球最多名人中招嘅國家
Culture 唔同，冇經歷過沙士，罩又俾人搶曬，應該陸續有嚟

香港
唔戴口罩歧視你

外國
戴口罩歧視你

又多個，南非「蚟王」
Cameron van der Burgh

香港🇭🇰
(運動界)
李振豪
(傳媒界)
劉竹堅

中國🇨🇳
(運動界)
武磊

日本🇯🇵
(運動界)
田嶋幸三

印度🇮🇳
(音樂界)
Kanika Kapoor

澳洲🇦🇺
(政界)
Peter Dutton

美國🇺🇸
(演藝界)
Tom Hanks
Rita Wilson
Colton Underwood
Debi Mazar
Andy Cohen
Daniel Dae Kim
Rachel Matthews
(運動界)
Donovan Mitchell
Kevin Durant
Sean Payton
Christian Wood
Marcus Smart
(政界)
Ben McAdams
Mario Diaz-Balart
Francis Suarez
Rand Paul
(音樂界)
David Bryan
Andrew Watt
Charlotte Lawrence
Lucian Grainge
(網絡界)
Arielle Charnas

加拿大🇨🇦
(政界)
Sophie Trudeau

阿根廷🇦🇷
(運動界)
Paulo Dybala

哥倫比亞🇨🇴
(運動界)
Fernando Gaviria

西班牙🇪🇸
(音樂界)
Placido Domingo
(政界)
Begoña Gómez
(運動界)
José Luis Gayà
Eliaquim Mangala
Ezequiel Garay
Lorenzo Sanz (死亡)

英國🇬🇧
(演藝界)
Idris Elba
Sabrina Dhowre Elba
Indira Varma
Linda Lusardi
(運動界)
Callum Hudson-Odoi
Mikel Arteta
(新聞界)
Fiona Phillips

意大利🇮🇹
(運動界)
Blaise Matuidi
Paolo Maldini
Daniel Maldini
Patrick Cutrone
Omar Colley
Antonino La Gumina
Fabio Depaoli
Manolo Gabbiadini
Daniele Rugani
(演藝界)
Michela Persico

法國🇫🇷
(運動界)
Rudy Gobert
Blaise Matuidi
(政界)
Michel Barnier

比利時🇧🇪
(運動界)
Marouane Fellaini

德國🇩🇪
(運動界)
Fabian Nürnberger
Luca Kilian
Jannes Horn

奧地利🇦🇹
(皇室)
Karl von Habsburg

波蘭🇵🇱
(運動界)
Bartosz Bereszynski

摩納哥🇲🇨
(皇室)
Prince Albert II

烏克蘭🇺🇦
(演藝界)
Olga Kurylenko

挪威🇳🇴
(演藝界)
Kristofer Hivju
(運動界)
Morten Thorsby

俄羅斯🇷🇺
(運動界)
Dmitry Strakhov

伊朗🇮🇷
(政界)
Masoumeh Ebtekar

南非🇿🇦
(運動界)
Cameron van der Burgh

非洲👩🏾‍🦲
(音樂界)
Manu Dibango
Mwana FA

其實整唔同界別之後先分國家會唔會好睇d
仲要意大利法國都有matuidi

咁廢蘭尼應該入中國數

佢symptom好勁
好彩都退左役 唔影響運動員生涯

頂打錯

跟國籍好似好啲

雖然嚴重的症狀（嚴重發燒）已經緩和，但現時我仍感到十分疲倦及有嚴重咳嗽，任何活動如走路我也要花上數個小時。」他又呼籲外界要小心武肺：「請大家好好照顧自己！健康為首，新冠病毒不是開玩笑。」

武磊計西班牙

香港🇭🇰
(運動界)
李振豪
(傳媒界)
劉竹堅

中國🇨🇳
(運動界)
武磊

日本🇯🇵
(運動界)
田嶋幸三

印度🇮🇳
(音樂界)
Kanika Kapoor

澳洲🇦🇺
(政界)
Peter Dutton

美國🇺🇸
(演藝界)
Tom Hanks
Rita Wilson
Colton Underwood
Debi Mazar
Andy Cohen
Daniel Dae Kim
Rachel Matthews
(運動界)
Donovan Mitchell
Kevin Durant
Sean Payton
Christian Wood
Marcus Smart
(政界)
Ben McAdams
Mario Diaz-Balart
Francis Suarez
Rand Paul
(音樂界)
David Bryan
Andrew Watt
Charlotte Lawrence
Lucian Grainge
(網絡界)
Arielle Charnas

加拿大🇨🇦
(政界)
Sophie Trudeau

阿根廷🇦🇷
(運動界)
Paulo Dybala

哥倫比亞🇨🇴
(運動界)
Fernando Gaviria

西班牙🇪🇸
(音樂界)
Placido Domingo
(政界)
Begoña Gómez
(運動界)
José Luis Gayà
Eliaquim Mangala
Ezequiel Garay
Lorenzo Sanz (死亡)

英國🇬🇧
(演藝界)
Idris Elba
Sabrina Dhowre Elba
Indira Varma
Linda Lusardi
(運動界)
Callum Hudson-Odoi
Mikel Arteta
(新聞界)
Fiona Phillips

意大利🇮🇹
(運動界)
Paolo Maldini
Daniel Maldini
Patrick Cutrone
Omar Colley
Antonino La Gumina
Fabio Depaoli
Manolo Gabbiadini
Daniele Rugani
(演藝界)
Michela Persico

法國🇫🇷
(運動界)
Rudy Gobert
Blaise Matuidi
(政界)
Michel Barnier

比利時🇧🇪
(運動界)
Marouane Fellaini

德國🇩🇪
(運動界)
Fabian Nürnberger
Luca Kilian
Jannes Horn

奧地利🇦🇹
(皇室)
Karl von Habsburg

波蘭🇵🇱
(運動界)
Bartosz Bereszynski

摩納哥🇲🇨
(皇室)
Prince Albert II

烏克蘭🇺🇦
(演藝界)
Olga Kurylenko

挪威🇳🇴
(演藝界)
Kristofer Hivju
(運動界)
Morten Thorsby

俄羅斯🇷🇺
(運動界)
Dmitry Strakhov

伊朗🇮🇷
(政界)
Masoumeh Ebtekar

南非🇿🇦
(運動界)
Cameron van der Burgh

非洲👩🏾‍🦲
(音樂界)
Manu Dibango
Mwana FA

push